痴搖線 點解地鐵月台可以咁撚熱

大佬呀 外面涼涼地 入面熱到仆街

地鐵之前就話咩背囊嘅人阻住晒
乜佢哋唔覺得啲人落到月台覺得熱而除衫係更加阻住人架咩？

地鐵想熱死人..

地鐵範圍自成一國
天氣都係自己控制

真係好撚焗

搖你老母咩

唔病都焗撚到病
仲要勁多撚屌病唔戴口罩

觀塘 九龍灣果面幾個站既月台

最撚焗一定係銅鑼灣

load 左陣睇得明#2 不過唔識組織返出黎

做咩姐你